用緊急法得啦，立法會可以廢除了！

送中都可以緊急法通過

以後特首鐘意立埋莫須有都得

大家想特首立咩法

佢一聲令下

頭髮都可以立

不如立埋死刑啦

立個連登關閉法

成個連登剷起

圍英國領事館，留條咁嘅法

行政命令全世界都有

係睇你用唔用啫

戰爭先用